唔介意同痴線佬講野嘅 入一入嚟

發現個人有啲depressed, 可唔可以同我講下野

食啲野先啦

你講

我們不一樣

好！

你好

你好high咁？

每個人都有不同的境遇

講嚟聽下

失眠 陪你一齊痴線一陣

我愛魯芬

巴打你煩𡁵咩？

我心底話

失戀？

快啲講啲痴線野

利申：痴線婆

依家露宿街頭緊,好凍

快啲講故仔

你賓周大唔大？

煩緊點解會無啦啦失眠 等陣重要起7點

長期失眠人士

自己ff太多，應該係

你好靚

點解？飲醉咗？

大到有分靈體

番工？

Hi 絲打

邊到可以搵到？
利申想含

我都想落街吹下風
一日之內兩個打擊成個人好灰

我個小西西仲係乾乾的
證明你唔夠痴線

唉

每人起碼射兩次就俾你含！

?

不如你同我講啲痴線野

絲打咩事？

HI

你射完pm我

絲打做咩咁夜？

唔係香港

好攰

我都係喎，絲打邊到？

我都係

你做咩咁攰

太多雜念，你呢？

美國西岸

oic, 而家幾點？

食我啲屎

我食𡁵野

11點半am
你呢？

及早求醫，不要累己累人

我英國，7點半pm

咩意思

Yoyoyo

我愛英國

我可以整屎曲奇比你
加啲朱古力粒更有咬口

我愛樓主

點解

話時話，最近我柯啲屎好臭唔知點解

其實你係唔係識我

上緊堂覆你

巴打係邊？

唔係
好無聊 9up幾句咋

比我聞吓

美國JJ

巴打英國邊到

This

讀𡁵書？咁睇嚟你上堂都幾悶

come

讀𡁵咩呀你？

Hi 唔想自爆 你都係英國？

耳機壞左一邊
灰到瞓唔着
單耳聽歌聽足成晚

估唔到夜媽媽都有咁多巴打 係香港既巴打做咩唔訓

有無人黑眼圈大到可以放到5蚊銀

利申;5毫

聽日買個新嫁啦

攰就去瞓啦

好多夜鬼

係呀 做assignment做到好頹

圖

董健華？

我都exam period 中，你英國邊到？我西南邊

i know that feel 聽日去買過個啦

有幾痴線

連登真係好有愛 幾時都有人陪住你

我喺你附近喎 今朝俾堆濕鳩海鷗嘈醒左

垃圾旅遊科

邊有時間
聽日收工就去睇衛蘭
又要洗錢

可唔可以同我講下野呀咁

我都想睇衛蘭
歌同把聲正撚到

好似病鬼左
希望唔影響聽晚

今朝去咗跑山 冇帶鎖匙 屋企除咗我之外去晒旅行。
依家係M記訓緊
好在老母天日翻

巴打個身一定好臭

自己唔覺

叫我？

可能我地識

行行出狀元！

玩成日仲有電

去咗跑邊個山？

好啦，你講啦

同你一樣 好多煩腦